個女仔好難觸摸 究竟想點?

小弟鍾意左個女仔

咁個女仔平時都幾鍾意同我玩
成日專登過黎我果邊搵我傾計 聊下我講野咁
而當我同佢同另外幾個朋友一齊出街果陣
個女仔成日都好似想拖延時間咁 唔想走住咁
例如食完飯仲坐係到話傾多陣先走
到真係走啦 又話去食糖水咁
而佢又對我以前既感情生活好好奇 周不時都會問下

之前有人傳過佢都鍾意我
但係其實都唔知係咪真

因為個女仔好少係whatsapp私底下搵我傾計
到我主動搵佢傾計 都只係傾到一陣咋 無長傾落去
同埋佢有時會係我面前讚d男明星/運動員好正 有時又會讚邊個邊個同事好正咁 唔知佢係試我定乜
又會成日問我幾時再出得pool 要請佢食出pool飯

所以小弟想問
1. 個女仔其實究竟係點睇我 對我既感覺係點?
2. 如果佢係鍾意我 點解要係咁係我面前讚其他男人好正喎
3. 同埋點解又唔私底下whatsapp搵我 而我搵佢佢又唔嘗試傾耐d?
4. 巴打絲打你地會唔會有興趣想知唔係你鍾意既人既感情生活?
5. 問人幾時出得pool係咩心態

利申 個女仔一定唔係收兵之人 識得佢好多朋友 佢d朋友都咁講的 所以唔使話我入左伍啦
屌 搞到我心都煩埋

有無同佢單獨出過街？有無曖昧feel?

中意你朋友

唔好笑我啦巴打
我識左個女仔都幾耐架啦
佢身邊真係唔多男仔fd
而fb/instagram自拍都無多張咁
應該話係連相都無多張 唔單止係自拍
同埋佢啲朋友話佢以前好決斷咁拒絕過其他人
所以都肯定佢係唔收兵既人黎

同我差唔多
佢都成日話自己唔收兵
前果排同我玩得好埋 有曖昧
而家係咁R其他男仔吹水

我個情況都係咁

你幾多歲

21

我諗 佢係幾鐘意你呢位朋友既

暫時未試過單獨出街
最多都係4,5個人一齊出黎咁
至於有無曖昧feel真係好難答呀 應該就無乜囉
曾經有一排我地會周不時互望下 之後一齊擺個好詭異既笑容出黎 但係而家就無 同埋唔知佢對其他朋友都係咁

屌 好辛苦呀

當你朋友

唉屌 睇黎都係

friend zone左

這世界女多的是啊

樓豬咪諗咁多啦 佢真係對你有感覺 你可以肯定到

街都未單獨出過都可以單方面咁多幻想

女仔正常都鍾意男仔主動多啲 可能對方都係估估下 所以先似是而非咁 我覺得你可以暗示下 或者直接表白 反正只有得同唔得 唔得既話都可以有個好好既女仔朋友
(個人覺得)

唔單獨約出嚟估唔到

可能想試下樓主啫 我覺得有機喎 仲要機會唔細

收兵女王

好感就一定有 但唔好ff太多
唔係希望越大就失望越大
建議你主動啲 單獨約出街
如果無勇氣嘅 就可以試wtsapp多啲 甚至講吓電話
記住愛情係要自己去爭取 加油

收唔收兵唔敢講
不過梗係去撚左馬先啦
可能鍾意你先俾最真一面你睇呢

多謝你既認真回覆呀
其實自己都有whatsapp或者snapchat多左佢
但whatsapp就一句起兩句止咁
snapchat就從來只有我sd野俾佢 佢好少sd俾我

點解咁講
但我覺得好似機會不大咁

有時真係感覺到架
但有時又會覺得自己好似諗多左
完全肯定唔到
佢好忽冷忽熱

單獨出過街都可以係朋友啦

1.至少唔反感
2.故意,唔想俾你發現佢鍾意你,驚嚇走你
3.怕羞,驚太進取嚇走你
4.想

單獨出過幾次街 信息有sd😘 我都覺有機會
過兩日同我講有鍾意既人 派卡比我

建議樓主唔好FF咁多喇

試左起碼自己唔會後悔先

岩呀 呢d野要慢慢黎
開頭傾下電話先
之後慢慢再約出街
其實唔洗諗咁多啦
你比佢lead住左啦
溝女冇自信多數失敗
比多d信心自己啦

因為佢直頭唔想你觸摸到佢

可能佢等緊你主動

但係每當我whatsapp佢果陣
佢都好似完全無想將個話題伸延落去咁

師兄你諗太多啦

諗多左，鍾意唔會dead你
傾左一兩年…

我都覺
但最令我困擾既係真人見到果陣佢又成日專登過黎搵我
所以真係唔知佢想點

好傾岩玩都可以專登搵你嘅姐

Friend zone

以我經驗

無咩野講只因你地唔熟

等你地熟絡左再唸佢鐘唔鐘意你比較好

留意下佢有冇sd嘢俾其他人

我都中過伏
依種女仔耍太極最撚勁
中過2次伏就對女仔起左介心

有呀屌
佢周不時都有同佢個男仔fd whatsapp/snapchat
但之後我地成班fd傾計傾開用whatsapp既習慣
有人話一定係鍾意人先會成日whatsapp
之後個女仔就話:下 唔一定架! 我都會成日同fd whatsapp
唉屌 唔知佢想點 又從來唔whatsapp我 頂

但我地真人都幾熟 成日面對面傾計